懇請有安裝TG的朋友，幫忙舉報以下群組

懇請有安裝TG的朋友，幫忙舉報以下群組，全部係對年輕人/示威者起底的群組:
防治蟲鼠(曱甴)頻道

父母搵仔女（逃犯條例）

香港火箭軍

黑料理

Push

推！

推

推十次 721

721

齊來舉報channel 剛才爆缸既男人被人起左底 聲援佢

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

係人都做得到

push

其實最好冷處理
你見呢幾個channel同老豆搵仔嘅訂閲人數相比真係小巫見大巫
Btw已舉報

thank you